{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043759",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 13월의아침펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ムンギョン13日の朝ペンションです。 聞慶13日の朝ペンションは入室時間についてご案内します。 もし、22時以降に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。 宿は社長と奥さんが親切に迎えてくれて、宿の管理もしっかりしています。 客室は適度な大きさで、バーベキュー席も一緒に提供します。 周辺には便宜施設が近くに位置しています。 宿の庭は美しい花や植物でいっぱいで目に楽しかったです。 インターネットの使用にも問題がなく、データの心配なく気軽にインターネットを楽しむことができました。 また、フットサル場やバーベキュー場もあって楽しい時間を過ごせました。 フットサル場にはサッカーボールとバレーボールボールも用意されています。 バーベキュー場では家族や恋人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しめます。 バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンが追加されます。 さらに、バーベキューSETメニューもございます。 バーベキューメニュー1は、グリル炭火サムギョプサルまたはロース250g、各種おかず、野菜ご飯、味噌チゲで構成されており、1人基準で35,000ウォンです。 バーベキューメニュー2は、グリル炭火韓牛の盛り合わせ(250g)、各種おかず、野菜ご飯、味噌チゲで構成されており、1人基準で60,000ウォンです。 そして、キャンプファイヤーも利用可能で、料金は100,000ウォンです。 木の追加利用時には20,000ウォンの追加料金が発生します。 ペンションは喫煙エリアで、駐車も可能です。 他にペンションのすぐ前にはジンナム橋班のヨンガンが流れるところがあって水遊びや漁ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿の管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "宿は社長と奥さんが親切に迎えてくれて、宿の管理もしっかりしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー席はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー席も一緒に提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何か便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺には便利施設が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の庭はどのようなものですか？",
            "answer": "宿の庭は美しい花や植物でいっぱいで、目に楽しいです。"
        },
        {
            "question": "インターネットの使用はできますか？",
            "answer": "はい、インターネットの使用にも問題ありません。データの心配なく気軽にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場やバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、フットサル場やバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューメニューはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューメニューもございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューメニュー1と2の違いは何ですか？",
            "answer": "バーベキューメニュー1は、グリル炭火サムギョプサルまたはロース250g、各種おかず、野菜ご飯、味噌チゲで構成されており、1人基準で35,000ウォンです。バーベキューメニュー2は、グリル炭火韓牛の盛り合わせ(250g)、各種おかず、野菜ご飯、味噌チゲで構成されており、1人基準で60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは利用できますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーも利用可能です。料金は100,000ウォンです。木の追加利用時には20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションは喫煙エリアですか？",
            "answer": "はい、ペンションは喫煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに何がありますか？",
            "answer": "宿のすぐ前にはジンナム橋班のヨンガンが流れるところがあり、水遊びや漁ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 590
    }
}